放波boot

小弟係外國訂左波boot 發現唔岩著
所以想放比巴打 比原價平少少
保證冇穿冇爛
Magistax Finale II IC 10號

有人要既就留tg啦

Pish

uk 10 定us10
姐係4十幾？

幾錢

Uk 9 US 10 eur 44

我買果時72x 而家放600

仲諗住uk10可以要 太細了

係啊 買錯size

見到有ig shop賣波boot

好靚但我都係大腳撚
幫你推下

Thx

我出八百蚊